השושונה
הניצנים
מי ברא אלה
מי ברא אלה דאליהו
אמא אוזיפת לברתא מאנהא
אותיות הרב המנונה הזקן
חכמה שהעולם קיים עליה
מנעול ומפתח
בהבראם - באברהם
החזיון של רבי חייא
עמי אתה בשותפא
דטעין חמרי
תרין נקודין
בלילא דכלה
שמיא וארקא
כי בכל חכמי הגוים אין כמוך
מי עולה מן המדבר
חסד עם עניים במועדים
תורה ותפילה
יציאת רבי שמעון מהמערה
מצווה ראשונה
פקודא תנינא
פקודא תליתאה
פקודא רביעאה
פקודא חמישאה
פקודא שתיתאה
פקודא שביעאה
פקודא תמינאה
פקודא תשיעאה
פקודא עשיראה
פקודא חדסר
פקודה תריסר
פקודה תליסר
פקודה ארביסר
